點解政府完全唔在意防止自殺工作？

人命真係唔值錢？

其實好難發現

越成日提防止自殺，可能導致越多人自殺

政府會做野真係諗下好啦 死既係香港人
而政府會運返100個支那人代替條人命

如果係學校搵社工又怕會比人知自己有問題
不過政府有無做嘢我就唔知了

係管治者角度適量既自殺係可取的

係，學校比人知哂好冇面

所以唔敢揾

求鳩其拍條閪片當做左野

政府在意既只有地產同奶共工作

又係嘅

改口做「珍惜生命」工作？

打俾撒瑪利亞會？

仆街社工真係影撚衰哂我地
屌
利申：社工學生
巴打有咩想搵人傾 可以留tg

人命值錢呀 冇錯呀
所有自殺失敗救得返既既都應該拉去勞改

去得自殺的99%都係垃圾，社會蛀蟲，冇生產力，對政府而言係負擔，多一個唔多少一個唔少。

做好生育指導就得啦，少啲未婚懷孕，少啲新移民，窮撚生仔 就冇咁多人自殺架喇

係香港人普遍心態問題
利申:我都想做社工

過幾星期就social work interview好擔心

你講完我又醒起之前好似有人post話泡菜國係最多人自殺既地方放句太陽明天一樣會升起

所謂防止自殺即係點防？呢d野吃力不討好，又睇唔到明顯成果

人命係呢個世界好似無值錢過

咁個1%會係偉人
例如 ：凡高

真?

張國榮？

有錢都會自殺喎

真
歡迎留tg 我會聯絡你

巴打你唔好彩
遇到垃圾社工
嗰啲仆街死啦屌

巴打加油呀

好似係隔離見過

俾1億請一班受過訓練既人24小時聽市民訴苦？

又係喎

1:1000係咁上下

Add oil

無玩telegram

特登 激將法來的

呢度講
我都會覆你的

希望巴打唔好覺得社工全部都係咁
真係有好社工架

點睇「一校一社工」？

其實自殺係一個好複雜既問題

北歐生活好自由 讀書無壓力
但自殺率好高 可能因為冬天日照太少 個邊直頭唔會好似香港咁報有人自殺

日本自殺率又係好高 政府一樣無乜做野

好白痴
一校十社工都冇撚用啦
根本個社工教育好撚有問題
社工阿豬阿狗都讀得咁
社工何價
有啲垃圾社工嘅價值觀錯撚哂
乜柒都報警 為咗唔想有責任就報咗警先
屌
我要報警做咩要嚟搵社工呀

我學校果個係中女
應該比後生仔好

ching 你有無讀過社工master 個實習同課程辛苦到仆街

做社工根本admin 野太多 d case 一個人做兩個人份量
有時都好難怪哂社工

通常調番轉架wo
中女通常都係仆街 冇咗份熱誠
後生啱啱出嚟做社工 仲有heart 多啲

世界各地既政府都束手無策既問題

我只係讀bachelor
多Admin 野 唔代表可以咁樣同clients 講野
我唔覺得一個盡責嘅在校社工會叫個學生走

是否同意社工要有免責條款？
其實社工唔係要考牌咩？
點解會有「垃圾社工」出現？

同埋有時好難講邊招work

北歐高自殺率 但佢地係唔會報有人自殺 除非係影響到其他市民生活
你係香港 一有人自殺就報 其實個種負能量係會影響到有自殺傾向既人 但唔報又有人話隱瞞

上面有人話係多人自殺既地方友勵句 呢樣我敢講對已經行到去一意要自殺既人係完全無幫助

政府應該有安樂死比想自殺既人有正式途徑解脫
阻住人死果D人，你地以為講完D野,自己感覺良好就算
根本不負責任, 人地自己覺得痛苦想死你就係要迫佢生存，令佢受痛苦既時間增長

講得岩

社工呢個職業本身就唔會可以免責
註冊局啲regulations 講得好清楚
社工係要shoulder 好多responsibilities
社工所謂嘅考牌
只係讀完一個受註冊局approve 的課程就會自動有牌
但依家社工學院嚴重泛濫
係人都可以讀咁濟

我爭取左安樂死年半
班AO次次都係俾官式答案我
睇黎道德人士同宗教人士既勢力好大

如果無免責，其實又好難怪社工去報警
唔通熱血到為左我地無左份工？

不認同
社會愈唔敢講 想自殺既人更加唔敢講
愈難spot到呢班想自殺既人 去幫助佢地

又唔係自殺式襲擊，駛乜理

d 心理jj既pink elephant experiment
害死好多人

國家既角度從來都係開心事黎
因為死既大多數都係垃圾,養小舊不知幾開心

萬一個client死係因為個社工輔導失敗或者唔係社工間接/直接殺佢
其實社工係冇法律責任架
但當然 心理責任同對client負責又係另一件事
如果單講法律責任 其實社工同普通人一樣
所以啲乜柒都報警嘅仆街係冇任何藉口
不過 有啲特別情況
真係需要報警
但唔係乜柒都去報囉

我試過見私人執業既臨床心理學家
我同佢講想斬人
佢唔單止報警仲即時終止我既治療
完全唔嘗試幫我（我接受治療歷時5年）
反而政府既臨床心理學家同社工好耐心咁輔導我不要使用暴力

都未做就報警？
我想報警傻人發現案
條友都on9
巴打恭喜你 你遇到啲有心的好社工
依家係咪完全康復哂？

點先遇到一個好社工

自殺係因為社會問題導致
引起社會問題係政府
咁當然唔想理

巴打呢樣我都幫唔到你
我只好祝福你以後都唔會有咩特別事見社工 就算不幸要見 都會遇個好嘅社工
有咩事可以呢度講低
怕嘅可以留tg 我會聯絡你

自己又要死, 又要人地去理你, 到底想點?
唔係個個都知你想自殺, 仲有大把人有情緒心理問題, 你想人做幾多野去揾你係咪想自殺, 有野想講咪自己主動揾人傾囉, 真係個個都咁得閒同識讀你心咩?

社會資源有限

整安樂死 好過搞咩防止自殺

算係康復晒
不過醫生那邊要我定時服藥

物競天擇，適者生存

好簡單姐 因為多你一個唔多 少你一個唔少
仲有要返工 架ma

唔覆dr.ck sotre message 喎你

緣

我阿媽都問點解斬一棵樹會引起熱議
一年幾百人自殺只係輕輕帶過
我都答唔到佢

因為樹最少都可以吸二氧化碳，你唔死對於政府黎講只係浪費地球資源

搵邊個傾？

防止自殺工作都可創造職位
起碼有意義過興建工作？

咁殘忍？

跳軌自殺阻住返工喎

咩黎？

我構想係咁
任何香港人想死都可以拿份form填
填完之後就見輔導
仲想死就見精神科醫生睇下係咪抑鬱症
跟住見六大宗教代表睇下能否用宗教改變申請人意願
仍然想死就可以搵醫生幫佢安樂死

爭取左安樂死合法化年半 你問我答

恭喜巴打
巴打記得唔好隨便斷藥
加油
有咩可以呢度講

食左藥其實仲差

社工同學仔可以入呢個po嗎?

《想搞一個防止自殺論壇 邀請五位特首候選人出席發表佢地既睇法》

仲有呢個

其實我都好懷疑日照時間短呢個原因
自殺本身就係好複雜既哲學同社會學問題(可以睇下
或者自殺論)

唔開心可以自殺，開心都可以自殺
早排唔知邊個國家諗過開放安樂死比公眾
結果我都唔知啦

唔好話宗教保守勢力
就算係連登仔都未必接受到人人有權安樂死

1.卡繆既觀點唔係好睇得明
2.應該係比利時
3.不如開個po討論下